以前d港產片唔洗咩大制作大場面已經好好睇

好似宜家播緊套忘不了咁

以前戲飛幾錢，依家戲飛幾錢
成舊水入場叫D人睇文戲

真

睇文戲睇youtube啦

d台詞都好精鍊下
唉

睇緊 好撚好睇

好睇到

唔係文唔文戲問題
係舊時d電影故仔好睇好多
而家果d電影好悶

我當左你係佢，定你當左我係佢

故事好有撚用，兩集寒戰咩票房